壯志飢餐狗會肉(1)

甘拿斯亞 [0]

有冇巴絲有其他正水分享下 一齊屠狗會

波台已死?

冇人?

蘭斯讓球!!

多啲巴打一齊吹水呀

主勝同路

慘

有冇同路

巴打有咩心水

做乜撚

波台都要單機

今晚屠狗會

波台巴打入一入嚟

入會費幾錢

真係貼士...

出水 冇諗過收錢 最憎啲收錢狗

新手諗住入嚟些牙自己睇嘅盤路 點解要當我賣料狗

好啦 留個名睇你咩料

留個名 見今日兩場都同路

推
今日 蘭斯 甘拿斯亞盤
圖庫曼主勝

你連中幾口 啲人就會開始入黎了

唔敢講場場中 但係 買咗一年勝率都過七成嘅 今日鬼盤多 我試下打多幾場 睇下有冇有緣人入嚟 每場我都預計下咁
1 里奧艾維盤
2 費利拿入球細
3 燕豪芬青年隊半大
4 波琴盤
5 聖莊士東客勝
6 蘭斯盤
7 切爾達入球細
8 賓菲加讓球客勝
9 甘拿斯亞盤
10 土庫曼主勝
11 學生隊讓球客勝
唔使每場都買嘅 巴打睇下有咩啱心水 自己執下

盤姐係咩

收手喇你

盤係讓球 唔係讓球主客和嗰個
要買200蚊 如果想少啲本嘅話 可以自己計番 退而求其次買主客和

咁唔會場場中嘅 睇下邊場同你自己諗嘅一樣 咪試下囉

荷蘭波半大 同路

頭兩場半大得唔得

希望一齊中

頭場有啲機 全大好啲 第二場 我覺得應該半細

點解半細？

本身都咁諗嘅， 但係見兩邊近來主場客場紀錄都唔見得多入波 ， 最重要係個賠率異常地低 ， 全場應該係兩球左右， 所以先唔敢買半大
巴打你買咗？/member]

自膠

諗緊搏唔搏串定單頭算

半大收蚊

我學下野先 戒賭中 上個月跌左5k

樸迪莫倫斯最尾落飛落到呢

荷乙埸場大波

賓菲加半大

尾場客盤？

屌點解我唔信自己買頭三場半大 禁左條飛又del返

剛剛先瞓醒添 最尾轉咗盤 巴打有冇買? 我覺得讓球主客和客會穩啲

sorry 巴打 最尾淨買單場？ 頭場都半大全大呀

謝絲打 另外琴日重心
蘭斯
甘拿斯亞
土庫曼
每場都出一樣有啲夾硬 為咗提高命中 只講重心 (around 5場)

趁未上九點堂 打定啲心水先

我原本篤左3x4頭三場半大
之後最後信左其他人2x1左蘭斯半大

水: 哈特斯菲v利物浦 [2.5球大]
分析(自己寫,寫得差屌輕力啲)
哈特斯菲最近一勝難求,表現都幾曳下,教練琴日喺press conference話今場會搏盡(fight for every yard in the stadium) 但球隊僅得7場有clean sheet 如果想攻嘅話 恐怕會顧此失彼 失球更多
利物浦近況ok 一貫作風 鋤強扶弱 贏完鏝 輸畀史雲斯 西布朗 所以今場都唔敢過份高估利記呢隊海鮮波(除非尾盤落好多飛,如果唔係都咪搞我) 但利物浦攻力一向有保證 作客入29球 同時後防都派膠 得兩場clean sheets
總括黎講,兩隊應該會鬥攻 入球應唔會少

大家有冇其他心水

(暫時) 哥治 讓球主客和主勝
艾維斯 讓球主客和客勝
上海sp 讓球主客和主勝
利 2.5大

大家對亞冠盃有咩睇法

今日心水
利物浦 入球大
哥治 讓球主勝
史雲斯讓球主勝
艾維斯讓球客勝

屌波嘅呢邊
支持天鵝

有冇人有跟
史雲斯3:1 !!!中啊
應該得好少人tip史雲斯

利物浦 入球大
哥治 讓球主勝
史雲斯讓球主勝
艾維斯讓球客勝

推 今晚有水

同琴日一樣 免費心水 每日幾場
般尼茅夫 讓球盤
愛華頓讓球盤
喜伯年主勝
鴨巴甸客勝
曼聯讓球盤
西維爾讓球盤 (未肯定)

1 2 3 5 重心

般尼茅夫都貼埋 都冇人入嚟 個post吹水
今日心水: 巴塞讓球 (重心)
威廉二世半場主勝

跟你荷杯 個場

試試你先

sorry巴打
琴日輸咗 自己都豬600
今日追番
目前勝率 5/8
今日cup!!!

今日 紐倫堡盤

暫時紐堡2:0 全格gogogo

克萊蒙特 客隊勝